Mazda 車主揮手區 (7)

公司名稱取自於其創辦人松田重次郎之姓氏「松田」（日文發音為Ma-Tsu-Da），以片假名形式「マツダ」來作為車廠名稱。起初公司名稱為「東洋軟木工業有限公司」（東洋コルク工業株式会社），1927年更名為「東洋工業有限公司」（東洋工業株式会社），1984年再更改為現行的「萬事得有限公司」（マツダ株式会社）。
英文商標名稱「MAZDA」乃「松田」的日文發音變體，Mazda也是古波斯拜火教光明之神阿胡拉·馬茲達的名字，故此該公司曾經使用火焰圖形之商標。不過，可能出於商業考量，「松田」此漢字名稱未被任何大中華地區子公司或者代理商採用，反而直接音譯成馬自達（中國大陸與臺灣）或萬事得（香港）。

香港官網:

Facebook:

lm

朗隊 😍

Lm

有無人包左膜？
新車唔知做唔做好
原廠做減1000 要6000

有七

原廠好似係鍍膜，唔係包膜

係鍍膜
有無人試過

出去搵人鍍個靚仔的都，應該唔駛咁貴
(不過泊室外就不了)

唔該晒

包左 依家好想撕左佢

點解呀，幾型喎

淨係包透明
包左一年 長泊室外
覺得啲膠越黎越難打理

m3 14-16 放盤真係少得可憐。。。
究竟係少人揸定係太好揸少人放

包膠日曬好易老化… 多洗車打蠟好過

鍍膜出面鍍過三千左右,
但真係唔覺有咩用

中樹果一樣要洗車, 沙石又保護唔到

28car 就咁睇未售都有2版呀

好多都係車行盤。

呢個? 少咪, 乾淨, 泊室內

等我出新mazda 3我就會放

等2019 awd版？

又開始個個留言都有人負皮

新手第一架買mazda3好嗎 見到二手有架4萬左右

新手同問 舊版3 好唔好揸

ching 有米, 3出3又換3

雙田近排唔夠數

想問下車行放有咩唔好? 就咁睇28CAR 車行同私放咪差唔多價錢

車行多數執到好靚仔，個價一般貴過私人放
要問清楚可唔可以上架驗，車行都好多鬼車
私放就撞手神，撞到個錫車勤保養唔粗揸嘅，你咪好

咁快放

承上post 想試下r洲車
不過放唔出都無所謂 有人有性趣先算 唔急賣亦都唔急買

有無人放CX5前期?

買左部車一年 無做任何鍍膜包膜 一年洗左5,6次車 望落仲係好新淨

有冇ching 放 Mazda 6 r grade 15-16年

怡塵新片講MAZDA 6

好 我第一部就係啦

我第一架mazda6 幾好揸

CX-3 定 M2好？ M3老婆嫌大架驚難泊

CX 3 都唔細喎。

m3都嫌大

聽講cx3係based on m2

女人好主觀, 可能覺得車頭長
佢地要睇到前面地下

cx3 真係好細
後座係dog seat

坐上去後座感覺細過jazz

真係唔係好知cx3 個定位
係咪原本係二人suv

Mazda 就係捉顧客「賺倒了」既心態

個 chassis 仲要好廢
呃錢車

呃錢SUV

CX5 so far so good
幾慳油

咁多位巴打你地好，初來報到，想加入做Mazda 車主

想請教巴打，我係28個網見到mazda 3同6 好多都有天窗，想問有冇分由邊年打後個d，係自動天窗？因為我知有d 天窗係開唔到，有冇巴打可以分享下

嘥氣啦點會入awd

呢集拍/剪得都好悶

怡塵太正經

不過熊仔講d point都中既

因為呢集已經係第三集講m6
變左心得分享

去旅行揸過一次 都真係幾大部

渣開呢部覺得普普通通
上次去showroom玩部f pace
感覺個內籠大細竟然差唔多

我發覺有條友係咁負皮
想點
出黎啦 咪做縮頭龜

點負皮都唔會變買雙田
on9 仔

同朗隊一樣 揸過日本車就想試下r洲車

都唔是既
我係寶馬1系轉會cx5

我月中攞cx5

識貨之人
之前揸咩車？

係淘寶搵到個專賣cx5 accessories 的鋪頭，買左一堆林嬸野番黎

仲細過scirocco...

買左d咩？

主要係保護性的野，防刮防花

研究下先

Can see see

Cx5都算令香港市場起死回生

之前舊款m6
想轉suv
睇過hezel, 都唔錯
帶大人睇cx5
大人一上個籠，就扑搥
試完車就比錢
360 鏡頭同auto brake都好正

所以陳列以外無野減

2017年岩岩出新版果陣25.5萬
之後加到差唔多30

2.0 去返26 萬

2年變左舊款了 不過比其他牌子都算好抵

坐入去又夠闊 又夠靚仔

新手買車想問

7-8 萬budget

揀新啲嘅m2 定係舊啲嘅m3 好

買都係貪佢option同操控
舊唔舊款都唔係最重要

size唔同
真係睇你後面坐唔坐人

都係車老婆多

我個人會揀3
呢到有人放3 你問下

緊係揀3
2咁細

但而家2.0係有led日行燈
初初出果版2.0係無

呢到啲巴打放新版要十幾皮喎

外國有網站確認左skyactive X 動力

貴買貴賣
你買新m2 都唔平

好 唔該晒先

2後座好似大過3定差唔多？，不過裝唔倒野

有fd買左2 多數兩個人坐
最終唔夠一年就賣車

我本身都係諗住新牌揸一年平平地就換車

咁買 3

3 係唔好坐
2 係坐唔到
買2 我會買部兩座位

有心買車就去陳列室玩下
自己感覺下d款
好過聽人講

新車主去車展好d，無個人跟住你無咁大壓力

月尾有車展
萬事得sale都ok
唔大壓力

人地唔係7-8萬budget睇二手咩？

一手二手m2m3都好
都要坐過先知空間感
係陳列先有得比你上車試晒
試又唔一定要買

萬事得d 二手車堅抵玩，車又靚又平

唔該晒咁多位巴打

實裝2020年？

有無揸Mazda 6 2.5嘅朋友可以分享下油耗，
你地行車電腦顯示幾多km/L？
我唔知係我大腳定點，
reset親戚部車行左100km，
油耗係8.5km/L，已經無大腳

十月日本上市

我13年m6 成日行highway 都9.7 係咪唔正常

CX-8車主路過

咁闊落一定好爽

揸落比想像中細部

澳洲？

係. Awd sport版

前幾日落左車行落訂出2仔, 大人覺得2仔感覺坐得高啲易渣啲
好多review都話多數兩個人的話2仔其實ok的, 十幾個真係得幾個選擇

Btw 2018 3仔減價做緊22個附近, 同2仔差五萬附近好抵玩, 但衰在無啱嘅色

又多個mazda車主
之前有無去九展睇車

full version?

soul red

2個底盤好差 轉得快都散咁

有冇揸過jazz? 後面冇避震跳到嘔

換底擔 換避震 上bar 成部車硬晒
當然 性能 同 舒適 係成 反比例

換左架二手 M3 2004

幫推

在觀望多年後，Mazda 似乎終於準備好跳進電動車領域了。CEO 丸本明在與 Automotive News Europe 的訪談中表示，Mazda 將在 2020 年推出電動車，而且有些出乎意外的不是藉由與 Toyota 的合作，以 Toyota 的底盤為基礎開發，而是將採用「Mazda 自家的架構」。更進一步的，Mazda 將在 2021~2022 年間，帶來多款充電式混合動力車。

與其說是積極投入，倒不如說 Mazda 這是被逼出來的。歐盟的二氧化碳標準愈來愈嚴苛的同時，也就意味著以油車為主力的廠家會愈來愈吃力。小部份廠商像 Chrysler Fiat 選擇了與純電動車廠 Tesla 合作，讓兩者的車輛一同被計算來降低平均，而如果沒有可以合作的廠商可以合作的話，極速電動化恐怕就是唯一的選擇了。

差可

唔明

我行返多左highway，10.2 好似正常返？

開細d冷氣

好差8.5km 係好差。你架嘢壞左

咁誇張

試坐過就知 M3我坐唔落後座

超大型巨人

如果司機同後面1.8米以上應該好辛苦
睇外國D channel 個個都縮入去咁

香港平均17幾應該好d

起showroom試 可能司機位 set後左

緊係去司機位較岩自己既位置再去後座試
睇下d車評啦

M3定cx3好

CX3=mazda2

出cx3不如m2, 車價平六，七萬，我之前都有考慮過cx-3, 但除左高啲馬力大小小入面又唔係大好多，所以想慳啲錢最後出左m2算。

Btw聽日車行交車，有無咩野特別要check?

我果陣帶埋電筒去CHECK
唔識整車都無咩睇到, 主要睇下有無內外有無明顯破/損/花

謝師兄！

搞左成個月終於交左車

尋日第二日揸，係架車入面好似有陣燶味，打去問sales佢話新車係正常，一陣就會散，其實係咪真係正常

1.5定2.0?

2仔新車，好似行貨只係2.0?

我以為3
後座好逼wo 2

有無內籠同後座睇下

兩個人坐多，又無打算生住，細車又好泊，車價又平。有想過買2018嘅3仔，差四萬，但無啱色，而呢部2仔又係2019做，感覺新啲好啲所以都係揀左佢

正常，新車要run in

下次影比你，其實都係上網見到嘅樣，本身考慮jazz同佢，一睇完mazda個內龍再睇jazz...
除左jazz坐入去闊落小小外其他都無乜好感。Swift又覺得佢個panel膠膠地咁。。。

cx3 咁垃圾都會諗

其實我又覺得cx3係靚仔嘅，但諗起同2仔同一個底盤就覺得唔值

好靚😍

我都係揸2 個仔就出世。我唔會換車
坐兩三個夠哂用
邊有你地講到咁誇張又話會散又後坐俾狗坐

連登仔最叻鳩up

咁小15年m6盤嘅

有無人放第一代CX5
28car都無咩人放

堅定流, 等我近排睇緊 2

由其用落cx-3 度佢架車細但高身
傾斜度好高
2 低應該好啲

不過點都好過垃圾日產SUV

新一代應該好d

考慮緊19年mazda 3 做第一部車
之前揸開屋企人部march

1.5? 2.0?

CX5 2012 跌破100k

有無巴打知,
舊萬5 D冷氣隔去邊度買?

諗住買最平
mazda 3 g20 pure

啟徳汽車零件

好有興趣買新M2或者POLO，好難選擇。巴打們有無建議

THX

剛訂2019 CX-5
有無邊間包膜好介紹？
謝爸打

Mazda 2

八卦－問
見架新Mazda 3都幾似concept個樣
係未遲啲都會出埋呢兩部？

除左內籠靚D, 多氣袋之外 ... 仲有乜理由揀M2

咁點解會諗polo?

Polo在車架，引驚，天窗，容積方面較好。
但內籠膠，歷史差

巴打們點睇MX-5 RF
諗緊呢架定Supra

兩架賣點完全唔同
性能，棍仔/自動皮，價錢，重量都唔同，好難咁比較

邊有咁誇，飛左幾轉入機場都唔覺得好飄

日本車整點都平過福仔

之前問2018新車好似21x k, 2019就23定25, 但之後黎緊2020新款應該要35....

唔知邊樣真

2 應該好啲既

之前差啲想出cx3, 其實係靚仔嘅，但只係個價錢唔抵

好似幾抵玩

新mazda 6 先係30頭咋喎

有諗過好無得新3仔先出，個sale就起碼三字頭到中就即刻打消左呢個念頭，可能最後黎到香港個價會平小小掛

我call uber 坐過m2 講真都唔算好逼

當然空間感同其他同級車比一定係冇咁闊落

但又唔係逼到啲巴打講坐唔到人

利申 176 cm 偏肥身型

坐5個就真係逼。試過後排坐3個大漢，中間個個逼到縮埋一舊

啱啱落左訂 mazda3 pure

部mazda3一邊電摺鏡壞左 唔識摺
去車房又未必有成隻換
去邊搞好

咩年份

換摩打應該得

mazda 3既二手價企得硬唔硬
想入部2014年 渣一年後賣返出去

二手入就應該唔會蝕太多，本身盤都唔多

後排唔好話大漢，三個正常身型嘅成年人我都覺得幾迫，坐兩個就ok

m3代理真係賣25個以上相信會玩尻死自己

1.5版25個 2.0版頂盡27/28個好啦
再高就趕客

想問下2019年制造係咪唔等於2019年款？

唔等於

今年發怖嘅新款最快都年尾或下年頭先有啦

出咗2個零月

我估唔止，唔止換左個鬼面罩咁簡單，入面都有改唔小野

Thx! Mazda 有冇車group

想問下其實加塊比原廠低40mm 既lip 會唔會好易爛？睇岩左塊但係朋友話上freeway 好易爛

09
問過車房，呢d case 通常都唔整，一換就成隻睇下有冇件換

依家著車永遠有摩打聲

有冇整Mazda 既新界車房介紹？

我都見到好多出面有做包圍心思思想加，原裝body kit 成萬幾

我係換左車先留意呢啲巴打知唔知fiber glass 硬啲定carbon fiber ？

出返中7人車啦 冇哂廠出

各位師兄好 小弟剛買左部2仔 但我只得露天泊車位
請問應該要點保養

新/舊，咩色

新 紅色

我之前出佢話無曬紅色，原來比你買左

但我買新車泊露天會否好on9

大把半山豪宅得露天位 s class都係咁泊

咁應該要點樣保養架車😂

m波果到有得向上同下轉波，向上係減，向下係加
向下加果到就正常，但向上就減唔到波，支棍要向左郁一下先減到，有無巴打試過？

同問
鍍膜嗰啲做唔做好
有啲又話做完都擋唔到沙石刮花
係咪多數都係防下指模「扇」水

擋唔到沙石 洗車輕松d 感覺用處不大。 要完全防沙石就要透明膜 不過曬得多老化又係另一個問題

係，唔好做，要做就貼膜，都叫真係頂到下細石仔

準備入09年mazda 3
大家有無出去改包圍果d?本身都幾型

有冇師兄有相熟車房整開萬事得？小弟有架08 6仔
想換迫力皮、偈油波箱波之類求介紹

同求

朋友推介荃灣jw workshop,網上評語幾好
但好我未試過

係咪一換車機，成個就show唔到？
包括冷氣溫度同風

有冇巴打準備放15年r版mazda6,28car好小盤

我都考慮緊，但見ching話個膜穿又要去補，有人又話其實打爉就得，所以都係觀望中

唯有勤啲洗車

住得豪宅，殘咪換過部，洗乜保養

今個 weekend 元朗有車展
好似有平
但 2 係唔係轉新款?

下年3轉，2好似無話轉。

3 轉炸

推

p牌仔啱啱買左架04年馬2, 但呢排先發現左後座地毯下面養左一大攤水 而家攞毛巾索乾左，唔知係咩事

小弟想買架MX-5 NA玩下，請問大家有咩意見？又或者有冇野需要特別注意？

謝謝你們🙇🏻🙇🏻

利申有牌13年, 唔係飛車或改車黨🙏🏻

會既咩，前排都想淘個大面板試下

換左先鋒，無事係無左收音機果行
其他起到

今日全線3有discount 就黎轉款?

洗唔洗自己買個框先

我出去比人裝，要加框

淘寶搵返車款 自己裝 輕鬆

係呀

有無巴打知道除左sunvigor之外，仲有邊度有得睇cx5 嘅包圍？

淘寶 / 台灣宇田

買同一款包圍係台灣宇田買好定係sunvigo買個價會便啲

你開晒兩個網站 自己睇啦 好嘛
咁大個人 車都有埋 唔好食殘廢餐啦

接受唔到要鑽孔裝包圍

劈到199k果啲應該係2018貨尾，2019應該要220k,
但應該得m3轉，cx-3好似唔會轉。

香港邊到有得改？

澳洲買車
去dealer 買定Private 好
Dealer 無咁麻煩.好似幾好，但怕有伏.

No 之前問過
m3 係2019年造
M2先係2018造

mazda 6 款尾先出2.5 Turbo

香港唔知有冇，執架旅行版都幾正

就算代理入，個價一定唔平

日本價錢未連稅都hkd$350k,黎到香港有冇人買

我諗人唔多，香港人子行先

牌子

我剛剛出左部m2佢話係2019喎，果時問sales佢係咁答

M2冇2018好耐啦

咁唔知啦

四五十萬一部mazda6 真係好難賣得出

Private咪仲伏
搵間評分高既dealer

mazda 點lock 車門

舊款車著車踩brake 新款唔清楚

新款

開到四五十不如買 bba

用車匙

三十四十個我都會揀1系。。。再上就a250 la....

開緊車時wo

Lock司機門咪會lock埋其他門

新1系變左頭碌仲要咁樣衰點買得落手呀
A250都話算吖

想賣車

尹啲大既dealer，姐係個啲本身有賣新車個啲
個啲一般黎講都正正常常.比較唔會昆人
走去個啲細細間
得二手車既.好多都有問題

四五十萬任何一部mazda 係香港都好難賣得出

我睇manual 過20 30時速有auto lock, 但實際無

一係淘個obd 自動lock,
一係手動lock

你應該要拎去整
個autolock sensor壞咗

冇出過auto lock 利申新車Mazda 6

如果manual 寫有就應該有

邊隻款？

巴打有autolock?
我揸2014 馬3都係人手司機位lock

乜原來有架

入香港時會拎走左的功能，佢本manual 全球都用

16年1.5 馬3 紅色

有無相睇

有 但唔是香港
上面巴打講得啱 應該香港cut 走左 manual 冇改

即係冇呢樣野

沒

屌香港cut走佢做咩

香港版不嬲左cut右cut 賺你多啲得咁多
日本版係最齊,美國版都有啲野cut左

都唔明點解要CUT
個程式都寫左出黎啦

留tg?

想問新款mazda車.鎖車自動收鏡係邊set
部cx-8做完原廠service宜家唔識鎖車收鏡

司機位 升降窗上面 有個制 推去auto

dreambear

部mazda 3 唔知幾時開始 d 呔噪行某d 路面嘈到仆街（例如元朗入大欖隧道）， 換左靜音呔王都攪唔店，有無人試過

好奇靜音呔王即係咩呔
其實會唔會關路面事呀
同埋本身mazda 3啲隔音都差架啦

利申: 揸緊2014 mazda 3

P3ST 囉，見親d 人都咁形容

mazda 3 最頂唔順就係隔音

都係，不過真係幾好渣

除左隔音真係無乜投訴

但出大欖去元朗個陣嘈到好似飛機引擎咁

唔該曬巴打

隔音真係好差
行北大嶼山出九龍
近東涌段好鬼嘈
一離開東涌就靜哂
去到青馬橋又好嘈

P3ST係有幫助

但佢先天隔音差，試下痴D隔音膠條，呢個好有用

邊隻?,有無d 淘寶link

開大聲d音樂算 識人 佢本身痴左 但已經拆返
佢渣Mazda 3 2018

我部11年情何以堪

想問新車落地1k之後番廠做service, 大家通常會唔會比佢換埋偈油？ 如果唔換通常幾耐先要換一次？

你11年... 算吧啦，踩大力D 舊CVT 波箱都好似扯哮咁

唔係cvt wo

1k service 會換埋
之後我會5000km換一次

之後通常番廠換定油站換算？

麻煩大家追究仆街小柏林

鄭柏林準備留名青史 成為第二個朱經緯

提左我成個月都未返廠check

請問出部14年M6柴油版有冇得諗 20萬左右

好想知mazda 幾時有過cvt
見過好多次人講mazda cvt

Mazda 2 同mazda3 出過

CVT 真係狗也不屌

成日著住個士巴拿icon好un眼

你自己可以去settings改

16 二手 R-Grade CX-5 大概幾錢到

係

車機可以off晒佢啲reminder

有無巴打有需要就攞走 CX5 中控台兩側既護板 無人要就唯有掉左去

新手睇緊二手Mazda3 Hatchback 2011
但11年model 有無skyactiv好似差好遠?
唔識嘢怕俾人呃 除咗直接問車主係唔係 有咩方法/資料可以睇到架車係咪skyactiv?

車尾有skyactiv章

2015 SP25 （80000km) VS 2017 Maxx (20000km$
點揀

由Suzuki改名嗰啲K car 就好似有

二代 mazda 2 同 mazda3 1.5 有cvt

thx 巴打 仲會唔會有其他特徵 or牌簿會唔會有寫?
因為見到有D 2012既model後面無章 但應該成代2012都轉曬skyactiv?

冇記錯2012尾水先係SKYACTIV 唔係全部
仲有個分別係引擎蓋係鮮藍色

參考下

有冇巴打玩過MAZDA 3 MPS? 2.3TURBO果款

台灣新mazda 3 4門都係2000cc,唔知香港跟唔跟

有無mazda3 hatch 2019 用家，想問有咩option選配，除左車身顏色

有無mazda 5 用家，最近想轉部5+2，係咪都係好似mazda 3 咁嘈

Mazda3 巴打想問下
條Keyless 無電 但換左電後 無反應
有無人知點同架車重新配對番

粒電有冇調轉左插

無

說明書會有寫

唔見

我睇完想買

淨係個樣都好J 到仆街

終於出

真 靚過唔少r洲車 唔知幾錢呢

等到天荒地老

等緊試車，有埋新engine 即賣單

第一水係咪都係G無X？，新果隻色都好好J

準備出人生第一架車，Mazda 3同corolla點揀好？

你係呢個車主區問 應該都係得一個答案...

係 X偈未正式launch, 10月歐洲先正式開賣，香港連架車都未入，等下啦

儲住錢等

上次坐 Corolla，個避震軟到想嘔

等X 冇死

個內籠靚過唔少歐洲車
但skyacti-g awd 就食油左啲
呢代重左好多, 咩sensor,safety 都有齊(360 cam 日本版先有)
係冇cool seat

CX 30呢款車
問下Mazda 用家點睇

出都未出可以點睇

而到係未對雙田無咩好感? 如果同雙田比較，mazda 有咩好壞處？

P 牌仔開緊咩七人車岩

雙田雙氣袋囉

各位師兄，如果有孕婦同老人家的話，CX3 上落車的高度會唔會比mazda 3 好？ CX5 對我來講太大架，所以唔考慮。

本身mazda3 hatchback ，但見老婆上車落車真係好辛苦。

CX5長度同Mazda 3差唔多,有屋企人有大買大

無錯
Cx5只不過高啲
兩部差不多大

Thanks bro，一陣去車廠睇下先。咁岩今日做CX系列

真係唔好揀cx3
超細 只係升高左嘅mazda2

好想出部Miata GT
加拿大呢邊可以4月揸到11月

想出部mazda 5 2010 有無人放

Thanks bro，我知啊，CX-5係大架，空間感好點，但偏偏CX-3就係我想要的車，可以話情有獨鍾。當年第一架車係Mazda2，第二架而家揸緊的Mazda3，今日cx3落左訂，如果上到會的話，就可以順利迎接第3架Mazda

巴打係外貌協會會長

尤其近年mazda的車對我來講係外貌與實力兼備，係香港地方來講，絕對好揸

不過暫時言之尚早，上唔上到會決定一切。

我都第三架mazda

其實上會買車同銀行批私人貸款的審查係咪差唔多？

有啲人搵銀行都做到車會價
好處係可以自己keep牌薄

我就唔得了，即管睇下車行做唔做到。

好想買部madza黎操車

岩岩入手左架二手mazda6好中意

操車買舊civic 好啲

希望唔好後悔
因為各國評測都係好低分

渣緊m6 柴油版 成日飛大山

有無師兄想放15年打後既mazda 2
尤其深灰色

呢代2仔少人放過3仔

公司車揸緊新水貨corolla,自己揸11年mazda 3
mazda 3內籠有誠意過corolla

11年mazda 3靚過新corolla

唔知15年corolla係咪新，不過內籠真心差dd

18 先係最新
15 corolla 好似同11年mazda 3 差不多

咁我自膠先，真心覺得mazda 3唔差

歡迎一眾 mazda3車主

要14打後先靚

香港幾時出cx30啊

想問下ching們而家出CX-5 有野送嗎? thanks

有改外觀 mazda3 1,2,3代都好睇

前面年份果d都好睇
睇你有冇放心機同金錢落去

2代

1代

同年份我會改civic

最新2代mazda 3太屈啦

New mazda3 香港幾時有

Sales話10月左右

想入2014 cx5。想問下Cx5 隔音如何？ 同埋大約幾錢一公里？ 唔該各位巴打

第一代隔音麻麻
其實mazda都出左名隔音麻麻
油錢 有車友可以12-3km/L
我多短程 10km/L

cx30呢?

無問

你現在聚腳於Mazda車主Post

mazda3 依加出定等10月好

新款 型好多

10月?

自己做隔音啦 基本上隔音好撚差
我以家9.3L-9.4L/100km
架車已經十一萬公里了

入面副野都未轉X

咁幾時會轉

宏益成日入d唔入晒 屌佢老尾

我宜家部車有做， 真係好唔同。 不過都成1.7一公里。 我成日市區起步， 唔知洗唔洗2蚊一公里

點樣自己做隔音

麻煩有良知有車既朋友幫手po去自己facebook ig
↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓

各位朋友, 如果您考慮今日會去機場, 而又驚夜晚返屋企會有危險,
我會義載一個一個送你地返屋企門口。
臨走前一小時請聯絡我, 你有朋友都可以一齊,
有需要請inbox dm聯絡本人, 或電話/whatsapp___________。
車位乘客__名。

有鋪頭專做， 佢地會拆埋門飾板等等去痴隔音物料

邊間有做?

想問11年M3 hatchback大概幾錢？🙏🏻

去28car check下就知啦

自己做其實好易 你鐘意diy就得 4門唔駛比錢人賺

同問

我果時係大圍做， 唔開名了。 但真係貴

自己做就淘料落嚟

淘寶 唔駛5百 夠你玩4門加頭cum
我唔知出面咩價
但其實只做4門 唔建議搵人做 唔值

轉波Chok應該波箱出左事
波箱搞都隨時2萬UP
唔搞都仲行到一段時間既

岩岩入左2019 m3 sport gt awd9月攞車

係咪即係新款?

Yes，楓葉jj

又話10月先有嘅

之前揸開09 mazda3 1.5, tot 咗

Last 30 m3 selling

佢話佢係加拿大

想問各位師兄
2006年 M6 GG 2.3 5AT
最近行行下highway着AT燈，當時5波，突然一chok變咗3波，着AT燈，冇咗4/5波。冇着偈燈。
篤OBD睇P0766 code
「shift solenoid "D" performance or stuck off」
打去相熟車房話一係抬波箱
訂過翻新波箱大概四千
人工幾千
埋單可能成萬

有冇師兄可以畀下意見? 有冇邊間車房專整萬事得?
諗住整。冇錢換車...
感激呀！

等skyactiv -x
新車內外都超靚
但冇咁好揸

why冇好揸

喺澳洲考慮緊出唔出2009 mazda 3 mps好，想問下各位巴打，mps副偈有冇暗病或其他問題？

經開showroom cx5真係好好j,好心動想出部

不過未揸過mazda，其實cx5洗唔洗出頂級版？

唔洗 依家個 2.5 i-special 都好齊料

請問有人渣萬5嗎？想知油耗同多機會維修嗎

巴打東岸定西岸
我都訂左 紅色

Toronto, 原本訂左polymetal grey,但話要等三個月所以最後要左machine grey,都唔錯 btw我係red interior

I-Nappa 先有 Bose，好撚貴

揸緊 i-special ，好撚爽

有BOSE 真係正好多，可以買i special 再出去安Bose

我就覺得無乜大分別

紅色內籠正
但係我抗拒唔到隻紅色

轉彎body roll 勁左些少

我揸2.0 iplus 不過都好enjoy

早排裝左呢盞燈 覺得幾靚

難唔難裝

岩岩換左部RF

呢個CASE好大可能只需要換波腦

想問下cx5 i-special i-nappa有咩分別

唔等埋mazda3先?
去旅行揸過cx5 駕駛感其實普通

渣緊3

上官網咪有spec睇囉

好麻煩 要拆左個頭鬼面罩

要操控就唔要 SUV啦

正呀
係邊到？ 加拿大？澳洲？

買車至緊要清楚自己想要咩野

其實我好鐘意cx9，但係個價成50真心買唔落手

已買

你覺得架車點啊？

無人講mazda 6？
新手想出部mazda 6或 cx5 /cx7 車屋企人為主
80K budget 內 想問邊款好啲
維修多唔多 同普遍邊隻好
我見你地淨係討論mazda 3

好正

當初你用邊幾架做比較？

thx

我覺得原廠套bose好普通 只係好過平版少少
我之前部cx5係平版 而家買貴版 唔覺好好多

你肯定？ 咪9up cx3 內龍細好多

佢講緊mazda 3同cx5比遮

各位師兄好，小弟08 m3舊車
多多包容！
想問大家有冇整開Mazda 車房介紹！
因為門手把個keyless 膠粒爛咗，佢話要一個手炳換曬
報零件供應商16xx HKD
想睇出要手工換返幾錢
（利申：去開換油個間睇落唔識，
問佢都唔答，話有件先算）

係臺灣見到好多Mazda

係，特別係台北

但台版好似全部冇moon roof (3仔一定係)

想問有冇爸打揸緊2011年既 mazda 3s hatchback 2000cc
諗緊買唔買但係想睇下幾錢一公里
主要都係行高速（屯公

香港好似冇見過徍有Mazda 6 estate真係好靚

有

有事係街見到M2 M3改得好型 但上網搵唔到圖
有冇CHING有相

14年cx5可以低到110k,但係15年cx5至少155k

2仔係咪都有新款

睇spec啦

日本出左
你google下

我架15 想放 R grade

有冇巴打放緊二代尾期揭背
想買車

見有幾單新聞，但好似冇3仔咁多人講

轉款

小弟都想出架2手

琴日去左九龍灣睇車

應該好大機會買Cx 5 core

想問下有無巴打有經驗通常有無d 咩discount or 禮品應該要R

第一次買全新車 求指教

唔好買core...差兩萬少咁多野 淨係無左套led燈都已經加唔返

我15買左平版cx5未收車已後悔 信我

80k應該出到二代3/6
Cx5難啲

真係加少少 好少
就出到三代6仔

你肯定有2.0？
利申：唔知

想入部2005 mazda 3，見市面都係萬幾二萬，但聽講波箱好易壞，堅唔堅？

有 朋友揸緊

最出名咪水泥灰果部 Mazda3 3代

唔堅
利申：渣咗七萬公里 波箱乜事都無

咁白色係屯公好撚快嗰部呢

全港 _ _ _ _

係hatchback但唔知2定3
係灰色但夜媽媽睇唔清咩灰
有圖?
佢後面m字logo都改埋

我聽日睇多次份報價先，我見好似差三萬？

3黎

就算三萬都抵架

唔係依部
有機會可能係CX3
唔識睇

包圍ok
翼
但low 低左反而唔好睇

朋友有冇對部車投訴？
好少盤

有冇人可以講下原廠保養plan點買最抵？
同埋其他消耗品譬如brake皮個啲 有冇plan包埋？
第一次買新車 唔熟

無投訴

你問service advisor 佢地會教嘅

正常只包D 機油冷氣隔果D

電、胎、brake皮果D 消耗品都唔包

買左8千幾定9千幾個plan 包一大一細check
之後應該唔再買plan 自己出面換消耗品算

佢有千二現金回贈 唔好唔記得用

今日睇番份報價，差三萬蚊
多左自動轉向頭燈，投射標版，防追撞，日行燈同埋尾轉led 燈
其他野無大分別
考慮緊呢堆野有無需要

無印象有回贈 個大check 呢個月會用埋去

一定要 信我唔會後悔

1200現金回贈 買乜都得 續plan又得
我部cx5 五年買左三次mazda max 熟晒啲玩法
你下次返去做大check 如果買定下個plan 仲有7/800蚊減

我係過來人
你出到街見到人地啲cx5 led日行燈咁sharp醒
再睇返自己部平版 一定後悔

仲有360 ？ 超好用

360應該最貴版先有

唔買plan好似會斷左原廠保用喎？
不過唔該晒各位巴打先

想問埋有冇整mazda好既車房推介 想遲下換下電 胎 brake 皮 消耗品個啲

巴打可以睇埋中間價位個ispecial版？
我上個月買 覺得唔錯
有埋360鏡頭 apple car play
算幾齊料

可以散買service 唔一定要買plan(package)

2.5 ispecial 有360 喎。

多謝哂! 完全唔知有

360要32萬先有。
會升埋19吋鈴
同埋多左d 防過線系統等等

32萬果份？
applr car play 宜家好似全版本都有
就算core 都有

係 覺得呢個版配備最平均
㗎車望落sharp啲
不過我諗單純駕駛感 應該分別唔大
睇個人需要

有無師兄揸新款馬2有窗網同中控台遮光墊介紹，因為多泊室外，怕曬得多個內籠消耗得太快

Led日行燈係成架車外型上重點
無左差太遠

依家cx5係有turbo?

LED 日行燈即係邊盞？

鍾意左6仔好耐，第三代冇錢買，第二代唔鍾意，而家睇緊06-07年一代6仔，budget 3-4萬，唔知買唔買得過？

係19吋鈴到要換呔比較甘d
變2.5真心吸引

新車水箱應該入返冷卻液定水水箱仲有冷卻液 但就黎要加

Coolant / distilled water 50/50 mix
好似係

我架Mazda 3 個display，投射出黎既車速資訊突然低左好多，已係車機較過，但都唔得，應該點搞

同埋有冇巴打有Mazda 維修車房介紹

點解唔返代理？

早幾日去左showroom 原本去睇CX-3
點知睇完CX-5 好正，闊到hihi
諗緊2.5 i-special
但女友鍾意CX-3, 話賣250k 性價比高又齊件
同埋都係兩個人坐細d 都冇乜問題
本身揸緊 Jazz GD, 如果換CX-3內籠空間又唔係大好多
定應該等 CX-30 好d?

直上I special cx5
Cx30 , new m3 無晒聲氣
Cx30 姐係m3 suv 都唔係多幾多空間

Mazda 3 最快q4先有
Cx5啦

睇news cx30都係q4

出全電車

有無巴打知咁樣係咩問題
係咪舊電要換

istop 系統故障
電池管理系統故障

就咁睇應該舊電打柴, 所以影響埋istop

thx, 啱啱今年無續保就奶野

用緊萬5

換電邊度都得啦

仲開到車算係咁

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

已經照揸左兩三個月
都係搵日去搞左佢
如果行行下打柴就煩

換舊新電又一條好漢

有無人試過裝外掛電腦？ 例如 Gan ga+

有無巴打問過新款Mazda 3香港幾時有貨？有price list未？

8月問過話大約10月

This is one of my all-time favourite cars. By the way a bus crash killed thirteen passengers in seoul. Detectives assigned the blame for the bus accident to a hailstorm. I express my condolences to the families of the people who died in the accident.

cx5有個2016盤賣135k

Mx5 50個真係好貴

入手

外型好岩自己美感 如果唔係買左cx5先實買佢

我驚我等唔切cx30

好想買skyactive X MT
Anyway 渣落感覺如何？

咩型號？

Mazda 3

mazda電動車

爽皮 隔音問題冇左 加埋個bose音響

我買左top trim hatchback

仆你個街型撚到

試左cx3 我覺得個size 岩岩好
司機會冇問題 係後座有d迫 由其中間位
想要deep blue 但冇現貨 佢話下水可能1月先有 同埋話yen貴 冇優惠 到時會賣正價279k
因為呢期賣緊249k +carplay +cam+油卷+鍍膜

定其實到時又會有優惠舊款279k 好似稍貴 但內籠係示正
又問過vw tcross 249k 不過未有真車睇

買3 我寧願買5

等cx 30

諗住買車第一部車
Cx3點睇？
得我一個人用
想知道平版同貴版最大嘅分別？

Cx3 得番一個版本賣 就係貴版I plus

想問下有無人渣Rx8 ? 準備入手

除左平時要warm up架車到60先渣得
同埋定期check偈油同水箱水之外
仲有咩野要注意？

新Mazda 3幾時出呀

topgear hk話10月中

Cx30日本國內發佈慄日

唔好啦買新一代啦起碼

呢度有無Rx8 type s 既車主？
想問下type s牌簿上面既型號會係點寫

無
二手？

我指你架車

好型

用carplay咪得

新車唔係送CarPlay 咩？

導航卡呃錢唔好買，寧願比CarPlay

無導航卡唔show 架?

你問清楚會唔會撞CARPLAY先喎

即係HUD 有而carplay 無,
carplay 有而HUD 無

生活態度

係wo 冇諗過可以咁

知唔知係唔係Amazon ebay果d就得？

香港賣緊幾錢？上網搵唔到

carplay 好用太多

以前14/15年初出四千幾
我上部無買
今次呢部有送
但除左show個唔係成日都啱嘅限速 無乜用
Carplay 開google map 易用 清晰

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

其實有無人渣緊Mazda 6 wagon

我諗緊買唔買好，但係日本好似出咗2.5 turbo，雖我諗應該貴8至10萬

Turbo 好似比na靜同起步好力？

近排揸緊turbo 車，習慣咗同埋2.5 turbo 馬力比較高，嚟緊我諗住試吓新6 wagon。
其實NA 用pedal 手動轉，Keep到轉數一樣夠力嘅，不過嘈啲咁解姐

想買cx5

我等緊CX30:p

細d?

係
我一家三口夠用

同好

大家點睇mazda 3 1.5 2015呢部車？

1. 夠唔夠力？多數坐1-2人
2. 油耗情況 (我住大西北 多數公路）
3. 多唔多野壞/要整
4. JDM版抵玩d定普通版？我見普通版有keyless

見10萬有交易 想換車

hatchback版我唔會考慮 中意sedan個尾

麻煩大家

1.5 m3 sedan行咗120k路過，無乜嘢整，係個內裝啲嘢有啲鬆鬆地，兩個人都夠力，開大冷氣平時行多山塞車市區就11km/L，高速就14-15km/L
行貨jdm有bose有dual zone air con同keyless

又差唔多出新車,二手價又低咗

邊到有多 想睇d改左款後既mazda3 28car好少

知唔知新 2 仔幾時到?

近來想將架柴6賣左佢

Why ar

換車
想換柴七

二手mazda 3 3代款咁小放盤既？

想買06 m3 黎操車，有咩要注意？

有冇ching 渣開mazda 2014 cx5 2488cc 油耗大概係多少 謝謝？

各位Ching
黎緊會入 部2手 2014 年 Skyactive Mazda
2.0 Mazda 3 同 2.5 Mazda 6 揀緊
點揀法

有冇人放10,11年左右既m3

十萬真係得？我都想換
但係28car sedan標12，13萬

如果依家出部2019 m3 sedan 好唔好?會有咩option可以值得加?大致上多唔多野搞?

日本車無乜option加架啦
一兩個版本揀

幾時出新車啊

係咪i-plus?定原本係跟車有架？
其實依家出同車展出有冇分別？

香港未發佈

香港出咗啦咩

Showroom未見有

Mazda3 gvc sedan同m3 sedan邊個好

想問下2010年6系買唔買得過？

Showroom係咪得18年m3 sedan咋？

早排問過，下年二月有貨返

愈新愈好...

有無屯元天巴打揸緊1.5 Mazda (2014-2016)

可唔可以車我兜2轉

想睇下力水係點

跟隊
我諗住around 150k入手

28car約人試車仲快

150k

我仲想100k買

想問下 我有部CX5 2500cc 今年5月攞車 每星期用6日 但一兩月前開始一踩break就有吱吱聲 仲有係停車場靜止開車然後慢流 冇踩break都會冇吱吱聲 去過原廠整 加左油 check左break皮 試埋車 都冇事 但隔左幾日情況都係一樣 究竟應該點解決？ 🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️ 跪求幫助

咦個區仲喺度
揮揮手先

11年Mazda 3每次一撻車個雨撥都會撥兩下，有冇師兄部車都係咁？

係咪斜路先會？

有無巴打放mazda 3 JDM

平路都會 大多發生係30公里以下

係咪凍車先會

會唔會brake 油夠期?

新手想買部2手M2 不過Budget 得60k 想問下有冇可能買到2015 M2?

想問下 Mazda 個保養package 新車 11000hkd 3年 5次 有冇bro 係join 左？

定係bro 係出去搵車房換油換油隔的？

謝謝

唔一定，凍車有聲情況會多d ，但熱車都有咁樣既情況，例如出完街幾個鐘返車場泊車。

今年5月中先落地 應該有禁快夠期，9月返廠整完話check咗冇問題😔

再番廠吧，比左保護費，佢的責任，整到整得好為止

我都試過 凍車嚮多
返代理佢幫我換左套碟 就無聲

新車就join la
都係2000零蚊 次

大約要比幾多錢？

都唔算新啦 demo 車 行左100公里only 味出牌
渣過 幾新淨 平左兩萬 算係新車？

100公里唔叫新車叫咩

我都諗住join 呢個，我新車未到手搞緊文件

睇番條文 好似係用左半年後先比你join lol

有保養 唔使錢

有無tg group

點解mazda 3 sedan 2010 咁少放盤

想買二手 mazda 3 /cx5 2014年打後，有無人放

有無人渣mazda 5 有咩優點
一係渣佢 一係渣Honda stream

CVT 都買

想問2代馬3 個i stop 點樣開？

Stream細啲 車輕 操控較好
Mazda 5就比較大 舒服啲
最重要Mazda 5行6AT
Stream 2.0行CVT

邊一年先唔係cvt??
Cvt有咩缺點？

2013 轉 Skyactiv 咪唔再用CVT，

缺點咪冇力 同埋用皮帶個感覺 你試過就會明，用口講冇用

想問如果想換I-stop battery
自己換平好多
可唔可以自己換？
有工具 有12V battery supply

聽講有機會要Reset I-stop.
可唔可以自己reset、

Mx5 ND2

第一部車都係想操吓同代步，又唔使好有力
最緊要會唔會好易壞，因為聽講dsg 就易壞

起步，上斜特別明顯, 特別上斜油門已經踏深，
引擎好大聲，轉數高，但速度冇變 龜速咁行

同埋食油

呢度有無渣rx8師兄，有野想請教下係咪真係燒偈油燒得咁西利？我只係渣左800公里都無，已經跌到去偈油尺最低個條線

求推介大家既愛車會去邊到換消耗品同維修架

渡膜算
撞左再包又麻煩

新仔有邊部啱渣?
剛GRAD出嚟做嘢, 想搵嚟操吓車同短程代步
budget 預月供$10000

月供$10000仲揸mazda

佢可能覺得新車係0公里

巴打搵唔少

有無師兄放Mazada 3 HB 2014打後

其實只係其他方面使得好少，除咗交家用最大份，所以我只係預最高budget, 可以嘅話當然$5000月供更好，但有冇特別性價比好嘅新1手車推介(因幾鍾意mazda)

Budget 多可以等新馬3 / CX30
CX30 應該會幾齊料 車身短d 易泊車 而司機位同CX5一樣闊 性價比高

Budget3萬樓下 有咩推薦，新手
個人幾鐘意Mazda 3 hatchback

CX30似係mazda 3 既升高
完全冇分別

見28car好多m6柴
但個價好硬
上網又有話嗰個年份個波箱定乜野出哂事

價錢幾多？出左未

落去車行試車最簡單，邊部手感好買邊部，如果你一萬蚊淨係用嚟供車，睇埋供幾耐，如果供3年或者以上嘅話，成個陳列室嘅所有車你都負擔得起。

如果一萬蚊你係包括晒月租停車場錢，油錢，平時出街停車場錢，維修保養，咁樣嘅話就要睇下你身邊嘅環境同埋實際需要。咁樣先至最容易計到數

利申: 等緊部萬事得6 wagon 新車出牌

因為佢香港代理唔再出柴油車，跟住因為佢係柴油車，內竉又四正，用嚟做Uber一流

新馬3的確係幾吸引，覺得Seden 版靚仔過hatchback 版。
香港好似下年二月返貨，不過我諗佢都唔會入太多部，有興趣嘅話真係可以落去訂定先

Cx5 買core板夠未？ 窮絲 唔識

2.5 ispecial 會好啲，325k，有電尾門，有19吋拎，有LED尾燈，有360度鏡頭，有前自動剎車

始終部車有啲大部，有電尾門同埋360鏡頭會好好多。

2.0 core淨係得個殼，如果價錢真係唔夠買，可以考慮吓CX-3，雖然車內空間細好多，但係所有設備齊全。279k仲要有Bose 同主動安全電子設備

想買二手mazda3 咩年份打後比較好？

13後？
好少萬3 d人一放一日內就成交

今日終於係Rav4同cx5之間簡左cx5 因為性價比差太遠 希望無後悔

想問下養一架mazda6嘅你地
一個月洗幾錢呢？

而家住澳洲

油錢：900
洗車打蠟：自己搞掂
泊車：免費
保險：780
玩車天堂

P牌仔, 未突破到心理關口去養車, 儲少好多錢
對mazda 2 1.5幾有興趣
但成十年車齡,係咪唔抵買

要計下條數，養車後仲有幾錢草到，
合預算就ok, 之前p 牌得25k 唔敢養車打消左個念頭，
而家月入4字頭 先養jazz 半年，再出左架新車mazda 2 1.5

依家月入都有4字 其實都冇乜目標要儲幾多 反正儲幾多都唔夠買樓 但儲少左更加唔洗諗 好矛盾
諗住甩左p再決定買唔買 但依家成日忍唔住上28car睇車

如果依家入mazda2 大唔大機會要成日整車

Jazz 同mazda2 邊架好揸啲甩左p考慮緊黎兩架同mazda3

p 牌玩住架二手車操住先，車齡最好十年內，
舊車唔多唔少都可能有d 濕星野整，驚就直接新車
係香港你搵幾多都買唔到，睇下自己個銀包再望下個樓價，不如做番d 自己開心又想做既事，
想揸車既心引，一日想揸個引都係到，玩住二手先，睇下自己岩唔岩feel, 岩就直接出新

jazz 都幾好控，mazda 2 都唔錯，可能新款mazda 2 個呔輕過jazz, mazda 3 唔知，因為長期得一兩個人長 自己揸番細車 易揸d

m2 care 佢太細多d
jazz 個籠闊好多

想换新車 6仔係咪就嚟改款

多人坐jazz 好d

多人坐都係jazz 闊落d, 自己長期得1~2人 最後揀左新車m2 內裝好正

好搶手😂因為性價比算高

要睇你幾多本金買車，如果全新全供5年，每月供6500左右，再加牌費保險。油錢就睇返你實際使用量，停車場要睇你住嗰邊同想租咩停車場。

我唔洗停車場錢，所以可以輕鬆好多

啱吖，P牌一定會有hi花撞瘀，二手十年內車練習同埋維修保養嗰度會好好多

十年內好似冇乜選擇 好多都5萬up

揸落就唔清楚

其他廠都出緊新款 mazda仲係冇聲冇氣...

我宜家都唔知出唔出6好

我之前揸過 所以宜家唔考慮了

聽試多次6同cx5先再決定

新三到左維修中心
你可以問下sales

但我想睇埋cx30先決定

想問下 09年既mazda 3 / hb 油耗幾多
唔知點揀好

Hb型好多
差果$0.1-0.2食少個tea係返度

新m2?

岩岩見到

09應該係2代 買2.0好d 5AT

好似舊款好睇 新果款網蚊鬼面罩
新m2 好似仲貴左🤔

我要3

外國撚渣mazda3揮手
渣左兩年，但開始想換部跑得快小小

貴左1萬

有無人都等緊skyactiv x？
睇過d車評都吹奏到上天
原本對柴6心郁郁但睇完就即刻轉翻萬3
但唔知個價會點
仲有會唔會有d潛病係未被發現

垃圾宏益入唔入都成問題啦

聽代理講會入 好似話係30幾個

過30我驚佢執笠

咁都唔入我真係無野好講

咁不如買6啦
又大啲 又舒服啲 又好力啲

6就唔止30頭 如果3都三十幾個

心大心細緊mazda 2 同jazz

但又諗不如換2012年前後既mazda6

m3都過30 cx5會點？

mazda個內龍靚到咁都要考慮

i mean同jazz比

Mazda3平版賣返2x 咪平衡返
有人要平 有人就鐘意full option

又唔係貴喎，尻屎c200 g20 320i都夠膽死賣50個，都係得180匹到，個籠又唔係特別靚，新mazda3 skyactive X吸引好多

2.5 186 hp都唔快,可能架車太重
同2.0 155hp 差唔多

揸左屋企人架車幾年 想買自己第一架車 想買二手 見2015 mazda 2 around 8萬蚊幾靚仔 定係買舊少少既mazda3好啲？

有咩唔同左？

多左e d

睇你要唔要坐人

有冇巴打揸開mazda 8?
睇中左部2手，多唔多野要整，有冇d咩要留意？

睇中2020款m2,但係換唔換到17吋鈴？
或者換完會唔會好唔舒服？

話說小弟睇完mazda vision coupe 個樣j到就出血，但其實係咪唔會有新款車似呢個版本，我睇佢啲新款都好似唔多似，2019年萬6其實係咪已經叫改左款？定究竟我係咪要繼續等下？

PS 小弟唔係好識車但睇到個款想每日屌佢條死氣喉

M3 2.0 2011 -3.5都行緊$1.8/km, 算唔算食油

Vision coupe好似16/17年已經有
暫時睇mazda3最似
Mazda6只係facelift 未改款 仲係2013果代

facelift左兩次

好長命
個款都幾襟睇

M3 2019 係咪即係最新版，不過係sky activ g唔係sky activ x?

No

M3 都好似唔多似 btw想問下M6車主會唔會覺得m6太大架？

我唔係揸mazda6
不過4.8米長 中型sedan唔算特別大架
如果新車有埋360 更加唔怕啦

mazda 點解咁鐘意整揭背車

Signature

新手揸咗幾個月，唔係識太多：
3000-5000km換偈油，10000km換火咀
偈油比較建議用礦物油/轉子用偈油，但全合成/半合成都可以。
假唔中要踩高轉下，減少積炭。
以我所知係咁多，留名睇有經驗人士點keep車

RX-8 TYPE-S

但係我個牌簿寫based grade
上網check VIN又話係type s
又係6速棍10000轉

會唔會年份有影響？
我係2006前期6速棍
（250匹型）

我個部04

話時話師兄你都分別回左我好幾次
呢個鐘數未訓嘅？我就開緊工

岩岩爆完，依家起身返工了

新手想加入 Mazda 大家庭
第一次出車 心水係Mazda 3 1.5
但見好少盤

有d問題想請教各位巴絲
1. Mazda 3 1.5 10年打後係咪冇hatch back版 有都係2.0？
2. 10年打後二手大概咩價錢 budget 大概50,000左右，如果冇可能求屌醒

上開28car睇 見呢個budget 多數09年左右 或者車齡更長

14 打後2.0 最好

Ching
想問下香港搵唔搵到mps?
(Mazda 3 turbo 版）
難唔難保養？

明白 見2.0 多揀擇 budget應該都係控制之內

但如果1.5呢, 係咪已經得返sedan 冇 hatch back？
始終牌費方面平d 同埋我多數市區出入 坐兩至三個人,1.5應該好夠用

第二代開始已經無入1.5 hatchback

Mazda出電動車點睇

明白，咁都係㨂返sedan 1.5
BTW 真係比較少盤 望 28car 睇黎睇去都係個幾架

鐘意hatchback無謂因為每年千幾蚊揀部無咁鐘意
油錢都係差果一兩毫子 圍返一年又係一兩千蚊

好7

香港新Mazda 3仲未有價單

1.5 得around 120 hp 但1300kg 車重 好冇力

28car咪有

難唔難保養架

唔清楚 個group都係得一個會員係mps

新Mazda 3 二星期後上市應該會有現貨

希望Mazda 3二手盤會多d人放 同埋價錢跌下

仲諗緊runx mps 2揀1

我都等緊

其實睇揸開咩車，我前一架車仔，轉揸6仔就覺得好大架
一來尾長，泊車都心驚驚
二個都叫濶
三來唔算好扭，所以泊位要預扭多幾手

btw, 揸到5000-10000後就慣哂，沒咩感覺

貴 行cvt波箱 不了

開咩價

想買新mazda 3

等緊睇下年尾/年頭落唔落到10蚊樓下

在showroom看完cx5, 覺得好差,外型好大陸,又細,forester 同Eclipse都好過佢,有主動安全的仲賣39萬

上2.0 6AT 都係呢個價 副計又唔同

有無人割愛cx5
28car無咩盤

2013 M3 2.0 hatchback, Skyactiv
4萬km左右，放到幾錢？

咩色？

10以下 應該有機！
原廠1.5 2019年版已經20萬有找
到時岀新款實會再跌

不過我仲考慮緊bmw 316i 定 Mazda 3

咁等多兩星期先再睇下二手價點跌法

White

揭背靚

等梗新款價錢如果太貴買翻18年算

新牌仔想操下車又唔想太核突揸Jazz
想問下08年左右Mazda 6 有冇咩大問題
我見三皮幾又好似好睇過Camry

08年 馬6 呢個價位 車人又斯文 音響又一流
暫時唔覺咩大問題 但唔算慳油車

有d興趣

香港入又入得慢，又賣得比人貴咁多。真係揸返第三代算

唔知第4代香港賣幾錢如果25 26都可以接受既

我都係新牌想岀車又唔想揸jazz
架車太圓

諗緊直唔直出新萬3 上會又好似好煩

有冇咁型

同路
我都等緊
但5蚊左右難度係唔係高左少少
想揾架 11年打後 1.5

想買14年打後mazda 3 1.5/2.0 黑/灰/深藍，有無人放. Budget around 150k

28car有 頂配都係130k

Jazz係好抵玩...不過連條女都話柒

有冇rx8棍仔盤28car好貴啲盤

想穩部14年後m2不過上網睇好小盤
有無師兄知邊到穩？

我都係新買08 Mazda6
冇大問題但食油
行市區冷氣要1.8
唔開冷氣要1.5
但好睇過jazz好多

same一開始D人仲話有d跑跑地 我心諗
實物比相好睇好多 真心 (13後 Mazda6仲型 想換)
但係真係幾食油 holiday driver都好D

jazz講樣 講空間都不了

香港咁塞車真係多得你地唔少

有興趣

有冇師兄放cx5 2015 年或之後， 有興趣

Mazda 6 sportback同唔sportback有咩分別
多對尾翼同開埋尾窗好似型啲

性能上無分別就係尾翼同hatchback 5門

空間會大好多，乘客位可以放平，連埋尾箱變張床咁

可以車震

揸緊rx-7

儲緊錢

留名睇下要幾錢先夠

今日係九龍灣見到新Mazda 3係條街到唔知試車定咩，個頭都幾靚，係c柱位衰左啲

有無巴打放06-09 Mazda 3

想問下14年CX5 有無咩大問題？

有得訂啦
我今日帶老婆去左睇cx5時多口問幾時到，點知有得睇，不過佢未擺出黎，泊左係車場
只有頂版，27萬5
同台灣頂版有d 唔同，司機位都係電

27萬5好似諗得過

諗得過呀，睇台灣新款都貴左好多
點知港版都係貴幾千
我都即刻心動呀，氹緊老婆批，佢想買二手車平d

後座細唔細

可接受，唔會頂前面但唔算闊落，但後面坐中間會慘d
叫做好過我而家架Jazz 少少

唔通要等cx30，我之前係屯公都見到cx30應該有員工係到試

15年前我有興趣

我都有問，個sales 話出年第二季先有，你睇到有試既話可能都係fake我
Cx30我接受唔到佢防刮料個範圍太大
同埋架車空間都唔係大好多，你可以去youtube睇下台灣個邊既車評

等sky X

想知頂版同core版爭幾遠 上年買左cx5 依家有d心郁換Mazda 3

有無巴絲放 mazda 2 1.5 around 3萬樓下

琴日試完新mazda 3 1.5, btw sales 話 skyactive x賣35萬，有興趣就等下

我1.85米坐後座重有半個拳頭多d既位，可參考下，不過最好帶齊屋企人一齊試就最清楚

有無巴打揸mazda 2，後座係咪真係好細？

成日要揸高速eg.屯公 會唔會無乜力？

諗緊mazda2 or 3 or suzuki swift

試完有咩感覺

35

有1.5 咩
琴日睇佢話得2.0 fastback一個型號

Sedan 有1.5同2.0

我尋日試坐過
172坐落去頭髮磨車頂
壓迫感強左d
老虎就話無問題
睇你會唔會載人
但部車未正式發佈
Sales話預26-27萬

個頭幾型，內籠都中意，係後座位置，搵日去試下

我180後面坐直又唔覺有頂頭
我個sales 就話頭批現貨12月尾交車賣26萬有紅灰黑白色
下一批3月就27.5萬

個尾好圓好肥咁
但睇實物冇睇相咁難睇

內有紅籠同黑籠
但紅籠只限死左紅色同灰藍色車先有，其他限死黑色
紅車紅籠都唔襯，仲要係瘀紅咁既色

渣開細車會接受到後排
利申渣緊SUV
屋企人架寶馬1仔都闊過馬三
不過買得馬三都預左質感大於空間

我之前都係揸開suv，定換翻suv好，間唔中會車屋企人，怕人地比說話我聽話

後座 真係好細....

可能太多人book黎睇，俾唔到你睇又廢事得失你掛，1.5個部係黑色房車款

我琴日12點半去到 showroom 都冇人
不過我鍾意5門多d, 佢fake 我都冇所謂

我而加個部係mazda 1.5 gvc iplus, 馬力個d一樣，速度唔會係快啦但上斜好夠力，坐起上黎舒服左，設備好左，特別個hud , 舊款投射落塊細玻璃到，而加直接係大銀幕到感覺好左好多，內籠係真係再靚左好多，靚過bwm 1系，x1, audi a3. 但重點我其實想對比個隔音，但比想像中失望，係有好左既，但唔係特別大，d聲沉左。 講真車既野真係自己走去試下啦，各花入各眼，12月中開放俾街客試車。

你個頭set到好高？ 我1.85 米高坐落都唔覺頂頭。重特登好老土地放個拳頭上面度度重有有半個拳頭

無gel頭呀就係
可能我身長腳短啦
呢口價我會想揀CX5

咁即係可以放棄2
都係預5-6蚊買二手
有諗過買mazda 6 不過見到上面話幾食油

cx5 齊設備都幾貴，平版cx5你睇清楚d設備啱唔啱先

mazda3 10年之後係咪都有skyactive？
諗住買第二代

好似14後先有

Cx5好似買中階個款先夠，但要30幾好似

新 cx 3 開27既話
唔知cx 30開幾多

訂左CX-5下星期拎車, 香港行貨係咪真係用唔到Android Auto?

2015款 mazda 6 柴油版 行左74000 公里有無人要 藍色

Cx5同Mazda3 好難揀
個人鐘情SUV, 但3個Hatchback 又幾好睇

用到 自己係電話dl apk

有冇巴打揸緊cx9 ?
可唔可以分享下好壞？

揸緊stepwgn 有d 厭，身痕想換 suv

有無巴絲放車：
5人車、自動波、3萬樓下

13特定車型都有

有興趣，

揸緊
你想知乜

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

我係前2015 M2 1.3車主， 自己一個人揸都夠力嘅， 坐多幾個人就比較吃力，空間方面，真係細， 我生得高， 頭頂空間得番好少， 而家換CX5就好好多

「乘客細粒」
人就車

少飛，多載人，一定CX-5

笑死

香港地揸車真係奇撚怪明明路窄少車位路程又短
但因為唔係個個有車 結果一有車就要車埋姨媽姑姐5 seat要預坐6個人咁款

鬼佬地方寬敞又多位，但4人家庭兩大兩細揸Mazda2呢種size好常見

mazda 3 尾箱版真係好靚仔
下年想買部二手作為人生第一部車
想問下1500cc 會唔會唔多夠力??

同埋係咪買2014年版好d??

同問同求 mazda 3

1500行公路應該難搞d, 如果市區問題唔大

唔會唔夠，係起圍慢d姐。
我揸M3 2000cc 個fd揸M3 1500cc
正常揸唔會太大分別。

主要公路抽頭個下

睇車款啦，我覺得馬3嘅1500cc 都okay.
仲慳左牌費tim.

想問下大家點睇14年Mazda 3
多唔多野要留意or整

冇咩野留意, 日常消耗品,副偈掂 又多改裝野玩下
自己都揸緊

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

駕駛者問題 識人揸1500cc 3代 快過2000cc 3代

咁無可否認，同駕駛技術有關，只係大家都係2000轉情況下，邊個輕鬆d

P 牌想5萬內買架二手
見28car 08-10 既馬6 同馬3 其實差唔多價錢
但馬6 大cc 啲 闊落啲 個款都好過二代m3
大家點睇

會唔會食油同太大架難泊位

其實泊位真係唔關事 你識得個竅門
車長又咪咁泊
係泊街要搵d 闊位未必咁易姐睇運氣

// 全新世代 Mazda3 車系 //
-1.5 四門房車 $244,990
-2.0 i-Plus 四門房車 $254,990
-2.0 i-Plus 五門揭背 $259,990

房車根本逼人簡2.0,個spec差太遠

連左稅未，算唔算貴

我自己會接受

真係會有人貪牌費平啲, 揀1.5架

官網價目表未更新
259,990 同未改款同價 應該連稅了
再上就買到M6

等埋cx30!

呢個價真係可以接受

skyactiv X?

發現左舊M3係用多連桿
新M3改用扭力桿

唔係 仲係舊engine

上代,垃圾

畀咁嘅價好唔值呀

Sedan 1.5 同2.0 差一萬
如果為左個牌費走去買1.5不如唔好買
淨係套bose 同主動安全都係返道

唔知依家二手價有無跌呢

一陣又比人話大幅議價 非誠勿擾

冇錯, 廿幾歲想買新手車
想買部1500CC 慳少少牌費同油錢
玩幾年經濟好D再買部馬力大D

個人鍾意尾箱車多過揭背
M3真係尾箱個比例真係好吸引

渣緊2019馬6，習慣左之後泊位其實唔難
利申，上手BMW 116i

新馬3外型的確係幾吸引嘅，不過早排衡量過內部空間最後都係揀咗馬6，縱使佢已經係款尾

其實馬3後坐真係
坐三個標準身型既男人應該都好迫

唔好咁諗 會後悔
一千差果千幾牌費同每公里差一毫子真係唔算係咩錢

有無巴打有車放

想買新馬3
四門同五門操控上有冇大分別?
好似五門實用D但又好似高D

想問吓巴打，
Mazda 2 R grade 2016
灰色 大約3萬尾公里
可以放到幾錢
九蚊？
想換新Mazda 3

巴打tg傾，我自用，有意收m2

同問
搵緊10~13 mazda 3 hatchback

hi 大家好，想問下新牌仔應唔應該揀mazda 2 操車🙇🏻‍♂️

想係英國買架Mazda 3
但2014前好似好油
co2 emission又高
搞到會好重稅

想買架 2013 mazda2
想問下䏲車時有無咩要注意？

英國就玩返歐洲車啦，BMW/Benz 平撚到笑

有無師兄放cx3，小弟有興趣

pm tg: standbehindtheyellowline

Mazda 3嘅巴打，你地一缸油行幾多公里？
一缸大概500公里算唔算正常？

mazda3 1.5
7.09L/100KM (30000km數據)

500公里小左啲，我成日大腳比油一缸都唔只行500公里

唔知幾時有cx30 同sky active x

我部09年 1.5買返黎冇耐，我已經冇乜大腳俾油
有冇話換吓偈油或者其他野會好啲？

09年車 唔意外。
三代馬三轉左Skyactiv 後先有咁慳油。
同埋車年份長左 就一定會有耗損，相當會食油左。
再加上你駕駛習慣同埋日常行高速同市區多都好大影響

咁巴打行幾多㗎？我一缸油行 左右... 用能源大法就 左右

2019年10月車，M3 1.5
利申：住港島... 多斜路

想岀架馬6柴仔 但係見到啲災情好似幾嚴重 有冇話幾多年後嘅車改善咗？ 預咗粗咪咁用 唔想倒貼整車

咁多位大佬 小弟想問下2020 Mazda6有冇新版 定係細改

去過陳列室睇過內籠係同Mazda 3 一樣(北美)
但官網冇新聞話改左款

多斜路架架都唔慳

之前玩過04 M.3 幾有好感
放左車之後想養下NCB 同埋操下車2-3年先買貴車
想問下17年M.3 同14年既CX5 大約都係十幾萬
大家會點簡 ？

有掙扎過買最平最平既幾萬蚊 但又唔想渣咁舊既車
Cx5 型就型d 但係應該食油d 同舊d

17年M.3 真係好靚內龍
但又唔想比廿幾萬買全新車

大家有咩意見
(叫Mazda 3做M.3 唔想人同M3 有誤會）

有無師兄放10年左右既Mazda 3?

想知近5年既Mazda 3 二手市場係咪會跌得好勁?
想出架2019 Mazda3

有無ching放2016-2017 CX5

留TG thanks

一定無得同雙田比
你上28car睇下啲盤參考下

唉 煩惱中

感謝

鐘意行先 唔通成世只可以揸雙田咩

唔駛做埋啲多餘野, 呢度係Mazda專區, 從來都冇人會誤會

原厰年檢好撚貴
係咪應該出去做算

間間都應該係 睇你想點養架野

或者有咩技術性一定要廠整先番

想問有冇ching 已經訂左新馬3?

唔好訂住
等多幾個月睇下會唔會入Skyactiv X先

即係咁
X 如過300k 你又會唔會揀先
上面有巴問過要350k

350k又真係難接受啲

想買部mazda 3 hatchback 2005做新手車
想知大概食唔食油
google 唔到
唔該各位

你岩！
都係m3 vs cx5
M3 可能買17 年款 幾jable

點解我睇外國架馬3有HYBRID ?咩model 黎有無人知

mazda3個pat靚到 我驚我等唔到cx30黎香港就買

我都考慮緊🙋🏻‍♂️，有無ching 有咩意見🙏🏻
但咩型號我都一定等紅色二手盤🤤

屌落去

Cx5 定 rav4好
Rav4 2手價硬好多

咁即係你preference係二手價啦 你心入面自己都揀左 唔駛問人啦

唔係RAV4 既安全有問題咩？

有新車Mazda GVC 2.0 iplus 19萬 抵唔抵 舊款

新手睇中左架M2
呢架野好無揸?13年

買rav4啦 唔係過幾年放車牙痛咁聲

呢架野6月個陣已經放緊，今日時今日重未賣得出

有冇巴打聽日去試駕
影啲靚相分享下